如果有自殺傾向嘅人打科興 算唔算企圖自殺？

如果死左又攞唔攞到200萬

如果呼籲市民打科興
算唔算慫恿/教唆他人自殺/串謀謀殺？

政府一向慫恿大家染武肺 打疫苗中獎金

人人都是獎金獵人！
脫貧最後機會！

（不過唔知仲有冇命洗）

中完招都係得低機率攞到獎